成日話人廢青廢老，其實大家點衡量在香港一個人點為之有用？

如題

一個人老左都夠積極，肯思考，唔會一成不變就唔係廢老
有目標，知自己做咩嘅後生仔就唔係廢青

會為下一代諗將來既就唔係廢老，有好多就死既都想仔女買層樓俾自己，比家用大大舊，但從來唔會為子女諗下點成家立室，口講就為佢好，但其實生出嚟只係當生財工具

養子防老個d
仲有想補充廢老好鐘意以老賣老
老奉乜都要就晒佢地 以佢地做中心咁

廢青一詞係支共統治香港後才有
我70後年代
廢青只係指不上進既年青人
但支那5毛，支那共產黨人則將此指為反政府人士或者搞社運既人士，將兩者混為一談
所以網上先開始出現廢老去反擊
但無奈又係中晒支共二元分化對立之計
分青老，分黃藍
關鍵問題唔識團結反侵略